太子同九龍灣都有一車車直通巴去深圳灣

仲有灣仔世紀酒店都係有直通巴去深圳灣

大家知點做啦！

荃灣都有

中港通好多車

油塘都好似有

沙田，

大圍火車站都有